新手 抽新股

想問係咪用中銀抽新股會收$200手續費
但抽唔中係咪都會照扣手續費？